其實連登豬幾正

中意佢夠邪惡
好似喉住人地啲利是咁

做咩猴住我d利是啊？